全部人！入黎聽下何韻詩首歌《親愛的黑色》！！！

HOCC :

這首歌，是我在這個時候，用我整個人寫出來的的一個盼望。
請記住，無論多困難，無論多暗淡，
我們依然還有我們。
親愛的，請選擇繼續相信。

Buy full version here :

Itunes ：

闊別三年，黃偉文再度與何韻詩攜手，為這個時候的這裡，譜上最黑又最亮的畫面。
親愛的，在黑暗當中，讓我們齊集影子再出發。

HOCC 2016全新廣東歌《親愛的黑色》

曲：hocc@goomusic
詞：黃偉文
編：何秉舜@goomusic/Kiri Tse
監：何秉舜@goomusic/hocc@goomusic

她的臉沒了
她手腳沒了
鐵路和天橋 都一併沒了
花貓也沒了
單車也沒了
寫低的便條 亦再沒文字了

陽光都變黑 親愛的你如何自白
長街都變黑 就齊集影子出～發
人生都變黑 心眼偏更明明白白
色彩都在了 閉著眼 去洞察
光譜崩壞了 以直覺 作答

金粉散落了
紫荊暗淡了
釋出的寂寥 漸變做能量了

陽光都變黑 親愛的你如何自白
長街都變黑 就齊集影子出～發
人生都變黑 心眼偏更明明白白
色彩都在了 閉著眼 去洞察
光譜崩壞了 以直覺 作答

純情染黑 還是記得
仁慈要怎～樣傳達
沿途染黑 還是記得
回到最初～燈～塔

誰知黑與黑 反襯起了紅黃綠白
何只一片黑 十顏十色的畫～冊
何解竟怕黑 真相總會如期大白

色彩都在了 閉著眼 去洞察
感官倘未錯 你自會 有辦法
漆黑中視野 也沒有 被殺

推呀

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

捱

推

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命